今日之後 所有示威者都係警察扮

今日之後 所有示威者都係警察扮
全部都係警察煽動人去做
氣油彈 種火 全部都係警察做
你地做得出 後果自負

之前都可能係警察扮既 睇黎警察已經唔能夠擔當守法角色果

執法

Sorry 係由6月9日開始所有示威者都係警察扮
全部都係警察煽動人去做
氣油彈 種火 全部都係警察做

唔可以比其他post搞到人怕 要推爆依個post

唔怪得唔俾得人查啦
搞到香港咁亂全部都係班警察自己做嘅